仲唔成立臨時政權等幾時

香城online 新版本更新

推

千載難逢

兵貴神速

出奇不易

攻其不備

香港人唔等得啦 一不做 二不休

推呀

堅
而家真係成立臨時政府既最佳時機

722好唔好 會唔會太趕 有冇文宣

dllm
都話咪撚用政權呢個term
貶義架

我地要當機立斷

Sorry巴打 政府

你甘心一直咁樣比政府玩弄 你唔做呢啲野 佢彩你有味啦 你出過黎咁多次 佢有理你咩

幫手推呀

快啦，無王管架啦
黑社會橫行

push

推撚爆，要班牛屎佬血債血償

時機成熟啦

所以好擔心...
好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

Push

幫推

可以討論細節呀各位 日期 措施

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

到成立左 只需一場漂亮嘅首戰 爭取國際關注 咁班黑警就更加冇得亂黎 同時我地示威可以貫以名義

722啦咁 全力推

722 不徹不散

其實國際E家已經關注, 但國際社會(主要係美軍)未有出師之名

咁都唔做嘢，係咪等班老黑強姦放火先開佢波?

快

千萬不要

首先 唔好交稅比班狗同港共

點解唔好？

黃金機會

幫手推上熱門

log in

光復香港 時代革命唔係一個口號
係一個行動

最好嘅時機

Hong Kong Independence!!

成立臨時政府即係擺明車馬同共產黨政府宣戰
如果樓主唔係有十足把握可以推翻中國政府或解放軍嘅話
唔該唔好害手足

推到成立

光復元朗姐係同黑社會 廣大藍絲宣戰
如果樓主唔係有十足把握可以血洗牛屎佬嘅話
唔該唔好害手足

係時候黎個大更新了

而家成立再即刻組織民防自衛隊啦
合法取締警隊

推 要為義士正名 要推翻暴動定性 要追究黑警 就係靠臨時政府

牛屎佬呢單野 証明左當權者已經無力保護香港士民 無力維持法治

但唔好忘記 一切嘅起源 係政府

支持

光復香港 時代革命